香港女仔可能係世界上最溫柔嘅女仔

嘉士伯可能係世界上最好飲嘅啤酒

香港女好溫柔
香港女仔唔溫柔

喑喻 喻
我覺得香港女仔係世界上最溫柔

嘉士伯

唔准你笑嘉士伯係垃圾
我比啲港女屌完之後
我突然之間覺得香港女仔係最溫柔

溫柔呢兩個字同港女有咩關係?

你知唔知香港女仔好尊重香港男仔，喺條街度打男朋友係為咗瞓練佢EQ
唔准你咁講
港女世界第一

台灣女孩可能是全世界最溫柔的女孩

淫賤

可能？
你呢個父權主義既奴隸係唔係又想借故抹黑我地新時代女性？
我地現代香港女性係世上完美既存在，
如果你唔同意，
我地完美既女權主義者將會以褻瀆女性之罪名將你呢個噁心既父權主義者公審。

二、女模特兒、PTGF等等賣弄女性身體或性感既職業理應被禁止。
因為呢類型既職業係父權社會既衍生物，係彰顯緊父權社會對女性身體既褻瀆，同時都反映出父權社會對女性既不尊重。

佢哋自己去做雞，又關人事

我不嬲都覺得香港女仔係世界第一

g持
現代香港女性係世上完美既存在
係香港男人嘅紅太陽

明明香港女仔咁溫柔，點解你哋咁多負評

Push